10年青春點樣追？ 吳君如親自示範

五十五歲的吳君如親自示範！美圖前後，追回了十年青春。

吳君如入行三十多年，拍過百部電影，亦奪得過香港金像獎和台灣金馬獎影后；時光飛逝，話咁快，她的女兒陳是知都十二歲，吳君如亦五十五歲。近日，君如在網上放了一張美圖前後的照片，兩張相片的確很大分別。
美圖前的真身當然差一點，皮膚黑黝黝，看到的是不少歲月的痕迹；美圖後的她，即變得又白又滑，而且紅粉緋緋，連她也笑言追回了十年青春，「想比真實年紀細好多，唯有P圖。」難得是她不怕以真面目見人，仲幽自己一默添！